元朗波記餐廳的送外賣真係串過碼頭咕呢

一打電話黎就大叫出黎攞外賣啦，好似爭佢錢咁

咁佢地又真係好爽手既

都係碟頭飯啫，間間都係半個鐘內，今日叫完真係無下次，又西面又剩

所以話都係大集團服務質素好
除左唐記

佢地送到好遠

送到好遠就要比氣我受，搵我黎出氣？